[PS4]Gundam Battle Operation 2 [43] 一周年全民All In GP系列！

日任

下格團團規(違規者踢)
1.3日唔上就踢，日日清
(上唔到請講聲，冇人知你幾時棄game)
2.理性討論
3.下格歐洲人
4.尊重
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

幫兄弟拆地雷！
大家繼續討論！

手機響鈴

半個鐘都無人開

lm

輕g奶終於上手 頭先有場450我做ace用豆豆收頭點知比條契弟搶撚左 最後輸幾十分

加埋30抽有光魔同lv3元祖我收貨喇

你仲笑

主角登場了

傳說中，踩中地雷既人

你地仲好意思笑

依家見有#900都唔會留言

留名

lm，gp02都幾惡

咁都要呃自己只係抽咗十抽

媽 好柒啊

唔中既唔計

柒到

1次十連計1抽

優勝チーム： 賞金90万円（1人15万円）
又有得玩贏又有賞金，但日本人先有得打
反觀香港屌啲電莖女神真係好麻煩

邊個點我

又唔好咁講
我都以為佢第4彈先出

第4彈可能係白狼 吉姆特裝

非洲人扮歐洲人可唔可以當係非法入境

元祖呢d垃圾都收貨

就係呢啲撚屌成日講到好易中喺度勸課

比我自己呃下自己好無

LM

今晚幾點

10點？

財散人安樂
01 好易中

有幾易

中咗4次01先有一部02

直線求負皮

想問第2至4彈既step1有無半價？

仲有9折code未用 課唔課埋佢好

三彈係以前嗰個15-30-30

半價抽，都幾唔錯

淨係第一隻都回本

後面隻啤好cute

第一隻好勁咩
中左咁耐都未用過

打要塞無限制好惡

G筒同巨人筒其實分別幾大？
感覺G筒 準備時間快啲

OK

不過抽唔到先join

Wiki有得睇

應該抽邊個好？
抽左step1 如果想抽gp係咪應該唔好抽step2~3?

想抽GP咪直接抽GP個pool囉

屌你老味80抽先中一部

我仲諗緊追唔追

你有一部渣手就等第4彈STEP啦
盞倒錢落海

聽聞02好用過01啫

求軍團收留

02勁到hihi

咁抽機標題咁hea 兩架高達
妖精落dp都冇人講了

個39幣同送機卷係咪應該下個月先拎？ 蠢左

下個月剛好又轉抽蛋pool
未抽到GP機就點都拎左佢All in先

盲腸

佢講緊月任

巨人筒性能唔掂

我知
但你拎多39 coin就係多13抽

話就話第4彈 Step Up 必出 「先行機體」
但官方無講過係GP系列
所以有心追GP嘅呢個禮拜衝係最好

十抽第二抽中 唔明點解係銀箱出 好驚喜
我應該係今日的mvp

唔倒埋落去抽GP01？

如果我無記錯日任係4點更新
但抽蛋係中午更新
可以等1號朝早攞coin 之後即抽

咁要玩到咁盡都得嘅
我自己就一野拎哂啲coin
所以想後悔都無法

有無人同我一齊解團任？

咁樣配裝會唔會好on9?

Step1出咗

第二次十抽停左 睇埋副號先
個pool得一星期？

就快放工啦！！！
歸心似箭

唔係話你就算未拎都計今個月咩

軍團coin先係

免費10抽 有得玩坦克車

第1抽 G-Line

第2抽 G3

第5抽 比埋部機我好無

第6抽

第7抽

GP02 + 坦克 + 兩部G-Line 已經無得輸
所羅門今晚我返黎啦

輕輕鬆鬆啦
廿抽GP pool

Step1

Step2

Step3

公平咩

無人理me

所羅門 我回來了啊！！！！！！

其實我真係唔識用突，但抽親都突

02個下格好霸氣

無計 你上個post立曬flag

追多二十單抽都唔中02
反而中多一次01

依家得返1 coin

全部都歐洲人

課金好似有折

無敵魔法卡

600幾個coins都唔中 唔好叫佢課喇
等第4彈可能仲有好

個盾得個樣 唔擋得多

02 個盾好惡喎

我有中喎
第4頁第一個post就係我出既

你中01咋 明顯02個機率低好多

出下格果陣成個盾行先，你點射停

你係咪平時無扶阿婆過馬路？

02個機率真心低啲

由依家開始儲coin去到第4彈應該仲有機會step up到嘅

唉
中間漏咗一張，但放心，一樣

唔好嚇我喎，我中依幾部，機都試埋

最多晚畀下格番

準備抽，但你地搞到我好不安

真係太太太過份

抽啦全group啲非洲氣應該已經比我吸哂

唔洗不安
All in就係啦

係咩 認錯咗人

正評補血

我冒險d >=990 先唔留言

我都係第7抽先出
你抽多幾次就會有

平時做多啲好事 運氣自然來

咁大動作 反格啦下話

可能我對手射得好準 爆左幾次腳

而家落街搵堆阿婆扶下，再睇下點先

就結果以言
我白白倒左132幣落海

明明第一個十抽中咗01 就應該收手

屌30抽好撚非
GP影都唔見
step up機中書包同炮古古(一次出2部)

6號機表示 02好易打
個盾雖然大 但係機身都好大
可能班人未識用

GP機最勁玩飛飛
呢啲要練嘅

99coin得隻魔象

宜家用支打01好爽 4千4千咁扣
發覺02算係中後防機咁 衝前好似秒唔到一隻支（以妖精黎比較）

我打左幾次02雀
反而01係空中好難打得中

點會 佢1set秒左我

出黎隻揪啊！

我80抽先中
你應該冇咁非

我返工忍咗成日 比我曬下啦

打rank得我用GP

暫時40抽冇GP
諗緊等唔等下Step

呢位正路好多

廿抽有GP1 幾爽快咁
我課左一pack加埋佢送嘅39粒射曬
最後有冷凍劍x2
BD3 lv2

抽到01
係幾勁
不過下格起手慢
尾刀太易teamkill

唔係下格都down到人？

02係咪剩係得佢把光槍打停人？
見人用叉得好慢

下格有兩刀
第一刀係向上斬
第二刀向下
第二刀好易殺錯良民

唔叉都打得停

大家抽機抽到咁上下就要focus返軍團任！

解咗4個支8萬5

頭炮都夠快 可以打停

02好似活靶一樣

副號超強運

三十抽先中GP01
轉場去買番張六合彩再諗抽唔抽

啱啱睇返先知，原來我中咗G4,5 支槍

20抽中gp02
Step up中光魔 光格魯古古 京寶2lv

5突然轉機離開非洲
大家加油

用京寶梵打02實在太正
可以打到d歐洲人仆街

中左咩?

可能佢又一野中哂兩部

01支槍點玩 連射不能下一炮都幾耐下 下格又少少慢
平心而論 新機唔算好勁姐

支槍個準備時間真係好老尷

個server係咪又死死地

第一次十抽即gp01

走啦，無人識你

咁先係架嘛 睇咁多歐洲人終於有返個順眼嘅

咩game都係棄先抽到好野

所以佢係單發光槍版782咁解
Miss左一槍就只能等Reload
同埋而家550場少左好多勇士大魔系 光槍唔易瞄中

GP02係空中step好易fake到人好正

中哂2部

發覺一隊多gp機時特別易滅團
兩部連射黎講真係算慢 好易刻制唔到對手

頂你

我已經棄左game, 係battlefield 更新先打3場

你烏干達個邊天氣如何?

01真係公廁機來

最開心係中書包

救命 無限真係勁多傻西
倒水咁倒

有無人開場？

我依家都覺得我倒coin落去追GP機好傻西

搵人開

你地開，我入

今日無限真係支援搵食好地方

等你地開

開左

一係就唔中，一係就一次過中哂2部…

起碼11點先得

咁多人中
feel 到自己都係非洲多

我有預感一入場就全部都係GP01

今晚咁多人，平時一隊都好難先夠數

睇個款全部歐洲人

不如十個先啦

我係黎下格班歐洲人

巴打一部都唔中？

直接 5 vs 5?

求其開住先

密碼照舊

我要搵啲野分散下我倒coin落海嘅心情

免費10抽唔中
其他冇抽

gp都strong hold

免費10抽我覺得佢係俾垃圾你

75幣中晒二部

開左？

開左場啦，原來有人未入？

下格太慢
我成日打停人再格都俾人急回到
睇落唔岩我玩

屌
頭先又唔夠十個

留個位畀我

留名睇sh到執粒

小弟第一次join，等埋我呀，開緊機!!

有冇位

完埋今場開12人啦，今日好旺場啊

照睇應該爆12個人

1221我搵唔倒嘅?

邊個同隊唔敢出02
係咪驚人下格

係咪開過？

係
開12人

見個個都收埋部GP

搵巴打開住先 要救火

用g4都比人斬

用6號都俾人下格

明明成班都gp01扮哂野換機

唔夠30秒就齊12人
應該仲有人入唔到？

我

+1入唔到

仲差17場吉姆特裝

軍團任係咪得3個?

有無位?

跟到大隊

有無搞錯，我咁都Top傷

屌你原來龜霸都係二星

有位出聲

無人走

軍團任務多啲用突機
任務進度
汎5
突1
援12

淨下格團都已經16個on

因為滿咗未入到嘅負評一下，點人數

有無人打rank？

三十抽左藍3同巨象同亞克雷斯

上宇宙拆艦咪得

02爆左個盾之後好快

食野
唔玩住

GP01真係好微妙
02個盾真心屈

邊個仆街仔趁我地一開頭下格個陣偷雞

未捉到應該點用

你地全部都比佢呃左

佢其實響度曬命
都唔知有咩機體 parts 武器 佢係無既

有位呀 團長

新鮮出爐

佢屈到瞓左喺地都可以硬食G4支Mega

有兩個位中

邊個開場下格中偷襲

亞雷克斯

冇嘅

撞到社會巴打喺對面

慘敗

下格

你同我一樣第一次內戰就出金箱中機
一樣要負皮

下格場無哂位

唔知點解GP01支光槍好似好難中咁

用sniper鏡見證GP01俾G04秒

01冇你地講到咁難用姐
係支槍有啲鳩

我差啲俾佢豆死

有2個位

間房咩名

回得好慢 好難再射多槍

01用豆會唔會俾人屌

Btw, G04叉槍打落GP01度扣32xx，GP打返落黎得20xx
佢開一槍既間隔，G4已經叉滿槍了

差幾豆就死

比起0102，我都係覺得泥岩好用d

真，用GP01仲差過用G4

不過Gp02就應該堅係勁既

原來係你

泥岩太勁
頭先一個挑社會巴打同佢隊友都唔死得仲殺晒

個post推得咁快

大家都話GP01唔好用，咁我停手啦75 coins收工

唔會

第一次用光魔，累事了

仆街曬G6

泥岩一刀下格落部02好爽

佢起番身之後咪又格番落你到

兩部G-Line都好好用

膊頭炮好屈

落機幫手拆C4啦
又唔落機睇水

休息了

好多巴打明明中左都換機

開波互劈左幾多round

渣ga

邊個玩炸彈

用開京LV2 插滿boost
企最前一開波搶點 點知俾後面部GP02 追過，攞埋點。。。

好sad

我係炸彈人
見到部GP01 唔落機。。。驚都未驚過

見到有人即刻停手,之後要等佢完左個硬直

免費十抽得刀刀劍劍

之後step up
伊夫利特（ＤＳ）
高機動型傑爾古格LV2
鋼彈LV4

之後唔信邪十抽蒼藍2號 lv1應唔應該開心

中G6果下真係開心到彈起

唔識用坦克

好想要,希望第4彈中

成班痴漢用01豆槍
9萬3

仆街，我嗰隊兩隻02做乜鳩

好過用佢支光呀

我一個人唔夠你地豆

攞部雪左好耐嘅指渣黎玩，玩得麻麻

3/4支豆好難沖

估唔到豆槍陣重生
不過要大家意識上有返咁上下先玩到

唔洗飄移

佢支豆冇得邊飛邊用

霎時肚痛，quit場

對上一次歐已經係2抽京寶，今日免費同step up抽左啲垃圾後，一抽就中

又幾好用

屌你老母臭閪

BD 2宜家都仲係500或以下既最強強襲
應該要開心

係咪應該開心

強噴lv3有咩特別？

都無強噴

笑咗

係啵 快速噴射黎
仲諗住咁撚勁連京寶都無既野俾佢拎到

對面部gp01天外飛仙入基地

唔玩啦，嬲鳩

好撚正 佢降落個陣就斬鳩佢

臨死之前射爆左部先勇

感謝巴打
但lv1同2會唔會差好遠

訓 聽日再玩

專心儲coin了

GG

所羅門啊

下格團如果有人專精突機麻煩多用
7
2
16

依家啲援真係痴線

用鬥狼玩左好多場過8500
得閒練下突機先

自己友開場刷點睇？

呢個都得

突機打機地慢，你地互刷

我包咗5場援

最少7場援
mud rock l2
gunner
書包係我好幫手

其實我格機都專
不過打rank 通常都用援
明明已經滿分
但係打咗成晚都升唔撚到A+
幾場都係最後一波啲撚樣贏緊都要衝出去送頭

a+開放咗咩

時代既眼淚
不過好似無個時代係屬於佢，我要gunner呀

地面升A+好易，係宇宙難，本身都升到A中間，
點知又連輸幾埸就嚟落返A-
明明宇宙都易玩過之前好多，
仲見到唔少俾地球重力束縛嘅人

明明宇宙都易玩過之前好多，
仲見到唔少俾地球重力束縛嘅人

打宇宙=抽獎
睇下邊面新類型人多啲

打地面都唔易升
Rank場質素仲低過自訂房

打過內戰就知
一多左街外人，嗰隊就仆直地輸

最近一定多好多人回坑
無限場同Ace好多人都打到屎咁

屌岩岩先收工
又要肝A+

得番60幣
我應該抽step up
定gp機好

我見到step up都好似有gp機抽

30抽好彩last中部01，爭d渣都無

點解岩岩打自訂走去裝炸彈
就黎裝完之際比人背後殺左
之後無啦啦彈出黎炸彈爆左 無話我己經裝左又無倒數過一分鐘

01支槍換彈速度係計換彈定鐳射冷卻？

我諗我係個pat屎
地上由A-跌到B

無知一問，打人地屋企計唔計自己輸出damage?

gp02玩核彈？

尋晚打450ace
d隊友屎撚到 輸成萬分
我做援全場俾人追住 傷害得40000幾都已經全隊最高

應該抽step up 定 gp01 ／ gp02個個pool

02太大隻 個盾唔算勁
我用京寶打02 1 set都扣左8成
同埋佢斬人唔算大力

佢個盾好撚勁喎

佢仲有太多位比人射

斬人唔算大力？ 又拎BD2比？

佢咁鈍沖埋黎 下格冇白狼渣古咁我覺得好失望
我拎6號機出黎對住gline都大壓力過佢

可能琴晚個個玩新機用01打02所以咪覺得02好勁
Gp01真係過份普通一槍射埋去中盾的話就咩都冇得做
唔搵槍做頭 淨係格鬥又易俾人反格

01d武器太少啦

下格兩hit中盾都down又有三連擊喎
佢用法咪盾吉咁 當佢BD2玩咩
京寶剋佢就梗啦 最高攻汎加散彈

支槍鳩仲唔夠？ 好似仲衰過nt1
空中dash我就未試喇

我覺得得支槍係敗筆，可能要等新parts 改善個CD 時間。

琴晚發現Gp01招跳+boost有個問題
如果你係跌落街的話係唔俾boost
要你自己主動跳起先可以boost
唔知會唔會有人反影俾官方知

跳加boost 落地都無氣啦
落地果下唔駁劍就硬直一下
用唔過

特價31 coin10抽

所以睇下官方會唔會修改返
如果高位行去低位空中都可以boost咁就可以用少d boost

其實第一次介紹呢個技 我都懷疑緊個實用性
02咁肥 仲要空中飛

總結黎講GP係550試驗機
琴晚真係送機咁送 難以想像可以係佢手中中3 4個金箱

02有技好難射落黎，可以飛去援打面
相反01

原本故事都係02 堅抽啲

想要02

爛地有援係山丘到射
02可以飛高射佢 抽水都射走5千

用京寶去講一部強襲廢真係無乜説服力
02 個盾肥到瞓咗喺地下都可以擋哂G4 支Mega
咁仲話唔勁

話晒個盾擋到核彈
G4條炮算得啲咩

用緊犢牛式
但要隊友配合先得

用賣牛式好似仲順手過支光

賣牛可以持續輸出
光槍射唔中就唔中
仲要CD咁長

尋晚個場 2部01加部吉狙II
對面倒水咁倒

鍾意GP系列咪抽 除非你唔打無限

計 我尋晚刷左幾場

駕駛員加成 論作戰性能01係高幾班

550cost宜家來講一定係無限場先出得
以GP01基本性能拎lv5 賣牛一定勁過把膠槍,好合理

gp01用豆打rank，無間斷豆住back step加兩個急迴自己都覺得超煩，係咁拉仇恨值拖住兩三部敵機追我

豆豆派又再次冒起

不過講真尋日射哂啲coin去抽GP系列好傻豬

其實呢兩部如果唔計COST ，擺番落400/450黎睇，根本唔係首選，01行路速度都係得130 ，完全唔覺係0083時代

尋晚打內戰已知
500c G4 輕易屈死 01

我都好後悔以後抽機都係聖人mode時先好抽

抽GP,有金箱出好興奮!!
點知係 魔蟹Ｅ, 我屌你老尾

G4 抽300幾粒都唔中
GP01 個POOL 20抽已中
屌

想問下多華茲點解Lv2就係2星Lv1就3星

琴晚忍唔住all in gp but nothing

第二次十抽中哂0102

之前官方話多華茲由3星改做2星
都唔知係咪官方on9唔記得改Lv1

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

CLS點整合番黎

噚晚抽後算賬

主Account, 三連十抽全部廢產，唯一安慰就係攞卷推到上金章

分身一最歐: 第二次十抽中左兩次GP02
另外抽晒三STEP中左BD3 lvl2 同埋G3 lvl3(但冇武器)

分身二，抽晒三step補給左唔少中檔機，另外中左4號機lvl2 (真心好用，我唔識用beam都可以同GP02周旋下). 用盡最後60幣二十抽，終於都扑中GP02

總括來講:
1.免費十抽保證出廢產
2.三個AC都抽中勇M,唔知點解
3.夾埋中左超過十次偽吉姆支槍lvl2超過十次
4.我與GP01無緣

可能真係6號機太勁 我真心覺得02壓埋黎都冇壓力
兩個ac加埋打左10場左右 都未見過有02可以頂到爆盾
作為500cost以上新一代ms應該要再快d 硬d
始終02目標太大容易中槍

其實最大問題係0083既機，同COST性能同武器竟然比0079時代無明顯強化，唔make sense ，不過咁樣就好在唔會失遊戲平衡，舊機變廢產

02我最不滿係把劍個判定唔夠長
同加高返啲攻先似返個550cost

我用sp2追住佢黎射

02上乳宙用就會覺得好全面，地面戰就大把更好嘅突機
01就真係好普通嘅汎機，小佢100cost嘅nt1都好過01

好多個post之前嘅事

T1就未到 T2都有嘅
GP01做汁男好過當A渣玩
劍主攻搭賣牛

02衝埋黎你6號點擋 試過兩部6號都擋唔住 打我又rj 一係個盾擋哂

佢把劍其實好痛

如果GP01配返傳統聯邦劍法， 下格劍氣咁長都好啲
而家下格起手要行到好近，變左成日格唔切，又易殺錯自己友

兩部都擋唔住係個位比佢食咗?
02一食咗個靚位 幾乎擋曬

最痛係只出下格第二刀

我意思係唔夠痛
本身02唔會推盡格補 一定要推boost先
所以同T1啲機比仲差啲
話曬550仲同500 450機比都差啲就...

我真係情願佢好似白狼渣咁單砍一下都5 6千
咁大把劍咁霸氣但斬得又唔太多
同埋撞人都應該多d

GP01優點之一係N>下格 接得快
做汁男衝埋去N>下格 抽水即走

我琴晚仲諗係唔係我問題 用gp01得個走字
原來真係產廢

過50佯攻都係第一次 最後都係輸到仆街

我部01係射擊型汁男賣牛，換彈，射補，噴射
下格真係好易打到自己友同埋就算我下格down咗都combo唔到第二下下格所以都係主射擊算

02我覺得橫好，你用佢淨射都打得下，而且空中skill加強噴lv2好好玩，陸地打到好似太空咁。
我裝爆條boost，玩空中突擊好易得手。

01就真係唔知想點，兩hit下格鬥距離又短，用開連邦格以為會中嘅距離，唔中.......
而且hit之間時間太耐，搞到落地無得補格.......
02如果留距離出下格，起碼有得down後補刀

過50
隊友搵個窿呢埋左？

仲要我唔係做ace
個場啲隊友走到好散 我部機夠快打完東再打西所以咁高掛

做到助攻同輸出第一，但伴攻都第一，即係佢一落地就直殺入敵陣，俾人圍果時就靠隊友尾刀

屌 550出賣牛竟然先係主角今晚試下

個新出嘅換妻mode都幾好玩

完場箱出咗支A渣beam
不過冇機

你班PK恰鳩我

咩來

6v6 計埋對面隊，每場都唔知有無兩個人識玩

50%佯攻都咁高輸出

尋晚玩過2鋪，好玩過ACE，變化大啲
不過啲人都係唔識追target / 留頭

雖然係幾好玩 不過平時ace戰都已經唔多人有留尾刀嘅意識 加上個event任大把人想搶分同頭

不過有啲唔公平
被人圍到殘血下一秒轉左我做target 之後即刻死左

用戰術裝甲配個盾 奈得02咩何

團任輸出85000上到A會有咩著數?

尋晚都話賣牛先好用

送一個幣

其實真係幾孤寒

聽日全部人一齊出擊

1個星期3coin好過冇啦

咁我都係唔好太執著個團任算

如果你要既話我可以同你刷
我當刷箱咁刷

過關斬將上到A先得個coin真係多謝哂

我都唔想 隻ace次次比人圍都無人去救
我都係幫佢解圍先衝上去 不過我個場都無咩同人格劍 都係射射射

Event任有特別獎品咩？

吉姆特裝

30抽冇中3星機
叫有全套 唔係3下帽

下個禮拜新機

呢2日唔出援機 用光魔同G奶玩得好爽

咁第4彈個step up中0102係咪會凍過水

空中控制程式LV.4

嘩屌佢玩哂啦

係
第4波：保證可獲得先行投入之新機體的STEP UP！
此STEP UP抽選配給裡，STEP3保證可獲得僅於此第4波先行投入的新機體。
※詳情將於日後公開。

[聽日支持下啦］HOCC 宣佈聽日元朗搞流動簽名會

聽日去簽名會

想問下step係咪同平時一樣無得重覆？
即係我step1-3完第一彈，個pool就會消失？
之後二至四彈都係咁？

一直都係

咁諗下抽唔抽埋個step2同3先，留幣係度又無用住

忠實fans

抽埋step2同3，有啲中伏既感覺

正評！
利申無抽GP

吉姆特裝本身做哂任都有 lv 1,2 喎

好多三星機

BD1 強人
高價強襲使用率末段 都係高過海產

你地指呢個？
呢個係指成個一周年活動，唔係周末特別戰

再有內戰就開架強人出黎吉你地
兩架G-Line好好用好岩我手型

Lv4高達可能好過GP01

step 2, 3有心水機咪抽
無嘅話就等第2彈好過

gp01連宇宙都上唔到

高達個槌打人都真係好痛 不過太難用

想要nt1 京寶lv2
其實如果之後幾彈step1-3都係只要90幣，就算抽哂都有幣剩...所以諗住搏下有無其他3星機會中，點知依幾部3星...

邊個HKS 自己人都斬

第2彈 講到明去到Step4，你預要120幣啦

狗>>>正苦
好大嘅官威啊

不如話成班傻鳩唔知邊個個官大D啦
紀律部隊

立晒武器做Titans 啦

泰坦斯>聯邦軍

佢地可能覺得自己喺政府架構最頂

成堆吉姆屌鳩雷比爾
自護食花生

香港而家係員佐級協會話哂事
中聯辦都要企埋一邊

全部人聽日出擊

好歐呀
咁多3星

產廢

有無hea 友 轉頭一齊rank?

好呀，不過唔好打無限，好伏

打咩場？

打緊250山岳

hea團 250rank send 左invite

4/6了

carry 我

仲有無場？

仲有一個
hea?
psn 睇下有無invite

下格啊

唔識invite 你

hea rank 仲有一個位呀

齊了

Gogogo

咁慢既

齊人但要等對手

6人rank通常都冇咁快排到

下格團 有無人開250rank

開了

一係開自定?

入左hea房，跟住下格邀我

內戰有我人玩下？

自訂方便啲
Rank要等對家都有六人一齊排先開到
加埋今次rank張圖應該冇乜人想打
分分鐘排到2036

開左自定
2036

2036

仲有五個位

call me?
btw 班狗真係當正自己大撚晒 上司代你道歉都唔撚制 真係好撚野

troll左成場

有無巴打係同我一樣b team

random ga

我就係見你地好似好多係A

hea團冇人用支援嘅

仲有冇位?

地上550 11/12 睇下搵唔搵到

應該有人入咗

又有位

試多次

地上隨機550

邀左你

又滿左
一係玩埋依鋪重開？

轉地你開啦

我沖涼

Psn好正常地冇反應

搵唔到既

墮落 無限
有巴打未入就搵呢個setting

今晚反而唔夠一間房

墜落 無限
有巴打未入就搵呢個setting

點解無咩人入

前晚明明全房自己人

唔識玩BD3

去咗睇toy story

又基地

玩要塞用GP02追住對面D援機ACE黎斬好爽

金箱出左4號

3連10抽 全部舊機

仲有無場

已負皮

岩岩完左

銀箱出咗主教

一槍屌走02成萬血
以前得我比人射 終於到我射返人

未有BD2 應唔應該抽step 2 搏下

go

銀箱永遠出卷

琴日先講緊無人做格機汎機任
而家差2場又S rank

銀箱出馬炮lv3

我都想玩

幾時先肯nerf鬥狼呀450場比4部鬥狼sm完全破壞遊戲體驗呀

唔好住呀，我仲未學識點用呀

比佢地圍住行都行唔到呀

而家打地上rank勝率得返30%，d隊友廢撚過屎，做緊A+ A升降機

斧伊真係廚機
我呢啲唔用開格機都劈得好爽
之但係我覺得火箭炮好用啲係咪錯覺

仆街炒撚左

而家仲有冇場?

其實斧伊點駁，N格下格 dash之後已經唔夠時間駁其他招

N橫下一set 換target

唔該晒

大家小心littlehummer2 條友揸住架鬥狼兜風屌佢老味

力吉可以用吉姆特裝支三連射

雖然支野DPS高過寒吉豆
但係撳實黎連射啲子彈會亂飛 去到一定距離就會射失好多子彈
逐下撳就係三連射 會準啲,射325距離都OK 不過射靜止目標都係做唔到全彈命中
仲有reload 7秒真係有啲耐
如果reload短啲拎去玩三連射可能幾好玩

鱷魚潭

兩部車都要nerf啦，用強襲機開盡條boost都見唔到佢尾燈，單對單又打唔停佢，監生俾佢屈炮>撞>炮，啲強襲機仲有尊嚴咩?

所以近排多射擊系突機

公會任 點睇自己達成d咩？
宜家係咪應該玩左特裝吉個活動先？

公會任係全公會一齊做
去haro可以睇到任務情況

抽中咩

唔識玩強襲機點算
用02好似俾人切菜咁

唔好用囉

要熟玩強襲係咪應該用BD2練手？

Bd2玩壞手

想要STEP 2部BD2,3 STEP3部NT-1京
STEP 1 出高達 2LV
STEP 2 出高達 3LV
STEP 3 出G3 3LV
前幾日金箱跌左先行型 3LV
昨天又跌金箱出埋 先行型2LV
屌你老母我個pool係咪入左開ser果期

個pool一睇就知係伏

想要新玩具玩下
點知就狂加14張回收 屌
最唔想中果d全部中哂

我係BD2兩呢
加開箱夜伊四號

見到個pool有元祖就唔洗抽
呢個pool D機落哂回收

抽唔到咪伏咯
BD3 lv2 京寶lv2已袋

就係你抽左我部bd3

京寶LV2係真.SSR機，頂級火力唔再講，血同腳都可以上哂無缺點真係玩得好爽好soomth

先行勇士lv2

三個step都無先勇
高機勇啊?

sor, 你啱係高機勇

不過我都係唔敢抽埋step 3

step2中bd3 +1
好難用

尋晚試完支吉姆豆槍分享下結果
懶人包
整體性能比其他豆低，得射程好咗
命中率低/散射高，遠距離連射得7成以下命中(即使開鏡射都好差)
結論:遠距離請用點發，150/200左右距離先用連發

再講下支槍
1.輔助瞄準細(用埋插件都係好細)
2.按一下開火會射3發
3.按住，連發後坐力大
4.射距高
5.子彈散射對於射大目標冇大問題,咩西米露，02，坦克可以隨便開火
6.15發打停

我就係中元祖lv3

仲有1點
因為本身得力量型gm同gm特裝用得
上宇宙唔好用呢支新豆
會出事

出京寶之前個期已經中晒元祖同先勇lv3
心諗做咩咁耐都唔落架

宜家400筒汎最勁係咪呢部
有聯邦斬 二連急回 腿幼 多彈數筒

平民400筒刀機，地面適性/ambac，冇得輸

勁過高達

同a渣光槍/光魔比呢？
暫時打400都未見人拎佢出黎
好難比較

呢兩部係最top
根本比唔到

A渣光槍勝在快、駁格距離長 但光魔雙打停都好惡
暫時我覺得地上都係呢兩部比佢勁

新手想問下講緊邊隻古母
A渣同光魔又係邊隻

a渣要有槍
2部都係抽/回收卷先有
但係2部都冇急迴2?
同埋免費野，支筒買力量吉應該有送
打無限期又有得用lv4刀部野用(鐳射軍刀，強化)

吉姆特裝，活動送嘅免費機

boost同速都有130/60，勁過高達

解任解到仆街未拎到
A渣同光魔有冇正名俾小弟學下野
隻驚太撚多渣古大魔

A渣

光魔

打40場就有lv1
迅捷渣古
同
彼茲.多華茲

感謝各巴打

Btw bd2 好好用好上手

兩部都已經可以圍到行唔到
仲要四部

點睇step必中果d精選
就係圖果5部？

Hea團巴打請假6日去日本玩

五部抽一部比你
會起第十抽果下一定出
小心唔好好似我咁step1高達step2高達step3高達G3

唔係2step必出精選咩 點解出782

step1 有高達2lv
step2 有高達3lv
step3 都有高達4lv

仲有心情去日本
Btw ok 順風

自己睇有邊幾部精選

係囉 就是想睇個list
Game入面禁select 都冇
咁hihi d精選咁雜

除咗782之外其他都唔差
大獎係BD2 3 NT1 京寶

3月果陣book左機票
點估到今個6月借發生d咁嘅事
我好多朋友今日都課哂金走發夢

大獎係BD2 3 NT1 京寶

一部都唔中呀我

我近日歐氣爆發
step up BD2(2)
開銀箱A渣槍
開金箱四號
開金箱夜伊

歡迎大家嚟元朗真人下格我

GP01 02 部扭蛋機好似會同第一彈step up 一齊8月1號落架？

仲諗住抽完4彈有剩石先all in GP池

step1 斧伊
step2 500元祖
step3 500 nt1

你抽step都包埋GP系列
我就係例子Step 1出GP01

竟然，咁我諗要抽埋 step 3
但係我估都係中伏多

岩岩玩番有冇團入？

去元朗登記

祝你唔中元祖

預左官方係咁西

alex係咪無筒唔好用?
支光槍好似好弱咁

支光槍勁過筒十倍

玩左兩鋪未係好上手 返去玩熟啲先
因為佢唔易oh?

真係元祖

先勇 lv4好似唔錯

我係光槍苦手，如果埋身筒格，部機又好似太大份，唔識用

between, 先勇同高機勇其實分別大唔大

大，高機勇勁好多

高機勇打宇宙好惡

叉得快 叉完可以補一槍 安全輸出

我部gp02呢

Gp01個格駁得好快，N 下可以打到對面急回唔到

02真心好難追，已放棄

官方幾時肯出200/250cost格機
次撚次用La用到好悶

用舊渣囉

La以外點會開到場

請廣傳 中民居

POPO起勢亂射

在場兄弟小心

大家平安返歸未？

Safe
大家小心 睇撚住啲彈向西鐵軌射 再跌返落我地度

終於拎到 J ed

扮鎮暴型?

油左咁耐泰坦斯色終於出特裝吉可以俾我扮鎮暴吉

我全部聯邦機都配左set泰坦斯色
明明憎撚死黑警 真係有啲人格分裂

ps4 game都有外掛

有好耐

慢慢轉身望下後面但係乜都無我覺得好好笑

係咪sync嘅問題?
我自己之前都預過，不過嗰次係自己友，揾勻成個地圖都見佢唔到，但左上角又見佢icon，有曉球血，仲識叫救命，但就係見佢唔到...,,,

係咪sync嘅問題?
我自己之前都遇過，不過嗰次係自己友，揾勻成個地圖都見佢唔到，但左上角又見佢icon，有曉扣血，仲識叫救命，但就係見佢唔到...

爆烈神掌

我睇返片見隊友都應該見唔到佢
同我一樣周圍搵

個ID紅字有咩特別意思?

唉，跟排香港搞到咁都冇乜心情打機，成日mon住時事資訊都唔得閒做其他嘢。

今日入去一次攞曬嘢抽曬嘢都唔玩喇。

btw, 香港加油

抽唔到02 既怨念 變左實體攻擊

非洲咒術

一周年比返開game 時嘅隱形人bug 我地懷念

打幾鋪2-3 top都要輸，好絕望

成日走場個D人咪紅色名

有時下格判定好on9
明明走開左都判定你中左

有無人知鬥狼其實neff左少少

原來係咁
好彩頭先果場開唔成

呢個真係唔知

邊部份

香港快啲好返啦

炮撞炮撞炮撞，我立即屌鬥狼老母

講開鬥狼
岩岩入左黑房第一鋪未識用，比佢地大炒
跟住依鋪仲比佢地兩隻大魔成場追住黎打
好彩不斷向後拉打不斷射
試過連死隻大魔
初頭以為鬥狼係玩近身，都係龜係後場算

抽極都抽唔到gp好想要02呀

gp01支光槍用得唔係幾掂，唔通真係要靠豆槍走天下

用豆就浪費咗部機，格先係呢部機值3星既地方

冇課金，60連中咗GP02
太大份，打無限戰俾汎用追住打
機動性重衰過781
寧願要GP01好過

有時會中bug出擊唔到/上唔到機
但我又可以打死對面隻兵仔

今日発売の電撃プレイステーションにバトオペの新情報が乗ってるぞ！
以下非公式wikiからの情報
・強行偵察型ザク出したい
・新機体は5週連続0083関連
・新マップの内容(詳しくは不明)
・迷惑行為への新たな対応を検討中
・出撃準備時の武器の可視化について
GP00 GP01FB GP03 GP04 紅色角馬?

變左形之後射完一槍之後換彈會慢左

哪有幣 你老母

最開心係終於睇到隊友用咩武器
咩豆BD 豆強吉 豆A渣
全部走

犢牛GP01會唔會走架

真係未見過豆01
應該係因為兩日無限都撞正宇宙

下格團迷惑行為檢討中

豆槍神教未日

無限制場 = Gp01瘋狂下格隊友場

迷惑行為への新たな対応を検討中

有冇巴打可以Post鎮暴型Gm
隻色點set

原來吉姆特裝下格倍率幾高下

第一個就bam你

社會信用積分
讚美歐洲人 +100
下格隊友當月機體 -500

同非洲人一齊玩 -300

用二星機出擊成為top, 每個top 減一分
用一星機出擊成為top, 每個top 減五分

有啲人應該低分到只限步兵出擊

初期贈送渣古top 呢
好似0 星

岩岩唔信邪廿抽

奴隸
蒼白騎士
吉姆王牌駕駛

想要gp0102呀屌

廿抽出三星算係咁啦

我部豆渣應該以及後都出唔到場

btw大家到上環未

10抽出咗魔象lv3同先勇lv3 屌

gp02由細到大都好撚鐘意

02招撞好惡
用G4都俾佢逆推

好想要呀星期四更新到依家已經中咗三部高機蓋，仲係中唔到0102

巴打部電視同我果部一撚樣

用盡運氣40抽先中GP02

部02可以上埋宇宙場

抽極都抽唔到搞到無晒mood玩

正常啦 上唔到宇宙點講金句

走左了 好撚驚

上環中環兩邊包抄，痴撚線

無人性

唔似會咁快出晒GP啲機啦
如果整個新Map係太陽系統
背景有GP03D同諾耶就正

梗係整協力mode 鎖勢力
聯邦6人打諾耶
自護6人打03

覺得alex好過gp01好多

01比alex只係贏格鬥火力+少少耐久
但alex全驚回轉最佳光槍 同埋手炮好方便
btw無01，支五飛光槍打完要回幾耐？

Alex贏在可以用卷換

想問下點解我回收卷冇得換

回收券機除咗最初開放嗰兩日
之後都要等佢random 再出

有戰功章會開多幾格
但好似下放三星係有無章都有必定有得換

想問下幾時會更新一次

每日朝早四點

官方又送10個幣

點解送？

50抽唔見GP02了

放棄算

東京開個GBO2嘅活動，紀念送10幣

BD2 二萬八
返去瞓啦朋友

我之前無限同450都係NT-1重度用者
NT-1光槍最大問題係無敵後一叉槍就無金身
01可以即刻隊爆對手

0助攻，0追擊，4殺，28K攻
淨係執頭？

尋日就係咁推爆左nt1成條血
呃哂佢d急迴之類

新人類係用唔到exam

淨係偷到倒地掛

應該係，朋友你翻印度吔蕉啦。

bd2用到咁

bamdie 幾時出sp2 lv3-4
到時中左我既賣牛式機槍就更暴力

課一PACK,再抽唔到就算了

親 星期三凌晨4點仲有免費10抽

中左02了

星期三凌晨唔係就冇左GP 機率UP喇咩?

星期四13:00之後先無

連求其豆幾槍其它機都唔做
肯肯定係衝埋黎下格就走嗰隻

抽左50抽都無GP，我想死

我由STEP UP開始抽抽左80先出02

i know that feel bro

80都冇

追啦

原本有高達lv1,我追到有齊一套啊,一套啊!!!!!

you are not alone

Step up中哂兩部元祖
屌你老母

今日有第2彈 stepup未？

應該星期四先
唔好咁心急做非洲人

GP01用家

我得返2x coin，已經無得諗第2彈

GP02用家
課金咪有coin囉

垃圾game，不課了

自從開始咗活動之後銅箱出嘅比例高咗好多

垃圾驚棄驚聽咗43個post 巴打都仲玩緊
叫老婆抽

呢幾日打到狂犬咁都係一次八萬五
幾次都差二三千

抽會照抽，但不課了
幾十蚊留黎買 Death Stranding 算

我用BD3 打400 要塞上哂身先10萬傷

350用Ace吉好易過8萬

一旦嗰場拉鋸戰其實top dam都唔會上到八萬五
尤其山岳/沙漠好易出現呢樣野 400/450可以勝隊top dam五萬

如果有心追嘅話就開自訂房刷啦 (A: Win B: Lose)
行申:已刷到爆哂S rank

Fb gp 有條友玩海產戰玩到18萬傷🤦🏻‍♂️

上面位巴打好似都係下格團

下格團輕鬆打已經被carry 到S rank

利申: 都有貢獻咗五六場

有無人一齊打宇宙

0場freeride
好彩無排行榜睇

多得HEA團友努力，有日瞓醒就解晒團任，最近狀態好差成日雷到人

睇紀錄，近5場勝率0，競爭對手就100%勝

唔識玩宇宙唔好出黎害人喇仆街

打RANK？

輸獲金之後諗住抽部gp01
點知

Ya A-

我B+ 應該排唔到

應該得

DP武差白狼兩把斧頭就買齊

翻睇緊0083原版，發覺d「感情戲」嘅位睇到R哂頭同埋好老尷

打緊就完

係咪排唔到 冇人既

咁多人玩都排唔到

試下你開

而家先睇到sor
完咗350開，仲有幾分鐘

究竟係排唔到定係冇人

好多人，應該係排唔到
無整過個垃圾隊排系統

即刻有

終於玩得

班人有冇咁廢
1開波贏緊2千幾分都可以輸番轉頭

無人救機，好絕望

我個競爭對手打得3萬幾傷
我6萬幾
咁都俾佢FREE WIN

我虐殺對面都比隻葛夏食我少少夾棍

難打過單排放棄

次次係呢個場見親援用主教都冇好野

最近打rank真係災情慘重

主教呢d傻西機係大場先有用

打RANK=抽隊友

差10分上A變咗跌50分

A-跌得多D?
我跌18分

宇宙跌到落B+

地上跌左成百分仲未上得返去

次次喺巷仔仲諗緊點鼠出去 啲殘血就避入嚟巷仔比我殺
起碼咁樣拎左三個頭

一個激勵都未用過就齊5個箱

有冇房玩?

9殺

A-好似跌10
A 11
A+ 12

競爭對手唔同RANK贏輸加分係咪又唔同？

慘
同隊又有主教

Tonglee ok
我記得佢名

新手抽機 有乜要注意
除左準備信用咭

抽哂step up先拼GP個pool
02神機，01就....中規中舉

一樣
贏都係＋10

第一次見到紅名，其實係咩意思

認得條友個id 係spam友黎

痴撚線，打左十鋪自訂，全部都係輸
有無咁撚廢啊啲隊友

抆線抆得多
我諗我就黎要做紅名

見識到我慘況
3top都要輸比d唔知乜隊友

你同隊兩隻BD3有啲弱

完全唔知佢地做緊乜又搶頭又唔護住我
又單機出擊

隻抽隻我完全唔驚佢地
我仲差一場勝場就做哂期間任

撞到我就解到

然後都係過唔到八萬五
對面一支打傷係難啲

打咗好多鋪quick都輸哂
有d奇形怪狀既人，例如好近都唔衝撞救隊友，而係企係隔離fing下fing下，睇住敵人連哂成套先過去抽水

不過最激氣都係一個日本仔用龜霸，一出場下格隊友到完場，而多數時間都係下格我，好似變咗4打6咁然後又狂spam，痴線到咁極致應該真係純痴線
id名有個cloud字，大家小心d

跌5個箱有4個都係dp 好on9

我尋晚都跌左3000dp
打rating好似長開金章咁真係易出箱好多

琴晚用GP01輸咗百幾分
睇黎用返NT1算

部gp01玩玩下手感又幾好，一槍停對住援既壓力細好多，打左鋪部突唔攪援，我走去同部全裝甲玩，送佢一set就走，係咁想射返我但01有突機既機動性噴走好爽

試過長開一個都冇冇

其實GP01係咪唔可以行太後
一槍打停有時太遠趕唔切去格
仲有支槍中盾嘅話CD又耐
個段時間唔知點發揮

太易啞火

近幾日無乜心情傾
GP01手短 N格好撚短
光鎗要行前啲 揸賣牛就企返中距離

STEP1 元祖 STEP2 元祖 STEP3 G3
鬥慘未?

賣牛算幾好 唔洗睇住光槍條reload bar
不過輸出唔高

打到識飛天都冇用
好怕打RANK見到老虎

打近先岩，支槍好快，一定要接到格先發揮到佢既威力

咪射豆lo

我賣牛推到打汎都平均200一粒嘅
叫做keep住有輸出 睇場嚟用
有啲場難埋身就用光鎗 易就賣牛

賣牛加埋高機動好暴力喎

走佬同追擊又易

都市場咁成日都長距離射擊戰
咪轉返支光鎗 又唔怕比人偷後
沙漠 山岳有高低位用賣牛屈

Step1 高達lv2 step2 高達lv3 ......
屌你老母中齊一set

想問下今個月解左既任 留返下個月出左月任先拎獎計唔計落下個月度sorry 好似有d 1999

唔計

屌頭先兩邊都係差一場升rank 同自己講打埋呢場就出門口 點知輸得好on9唔服氣決定打多場 又輸 同隊2隻gp02廢到閪咁 大佬唔撚識用又要拎出黎曬我真係屌你個閪 嬲到係咁係屋企叫屌你個閪 白打2場仲要遲到

其實係唔係想問如果D coin擺喺單眼佬度唔拎,到月頭先拎會唔會計落下個月嘅月任

我都儲咗好多等1號先拎出來

Clan任嗰啲之前patch咗唔計
普通日任嗰啲應該計
反正過兩日就reset
試下無壞

點解會有人負皮😂

我中埋lv4，真係齊set呀仆街

你今個月唔掂公會個部機就有可能唔計你今個月
你宜加掂左既話就當你係今個月

日任啲coin都計咩？

公會上個月fix咗無得儲喇
而家係睇佢派嗰啲可唔可以留到1號先攞都計數

無打幾日GBO，人生突然精彩左好多

（講笑，星期五晚一落機即on)

仲以為你暗示棄驚諗住踢你
靚相more

終於有場過到八萬五
果然山岳出支係好易推傷

有冇抆酒店啲lan線

想問下咁多位同好，上一代有冇交易/回收系統？好想佢依啲系統，好多機抽中咗都唔用同埋唔識用 甚至多到用唔曬，得個擺字，但睇post又有啲人話自己非洲抽唔中

我反而好想要0083中坑阿頭揸嗰部GM 特裝型，但又冇咁多時間打機

成日都想上富士山頂
不過平時無行開山

無 無印用設計圖系列,仲肝得仲犀利

話曬都不死身の第四小隊隊長
比下面唔好叫中坑得唔得

我係咪騎劫左個post

巴寧格大尉咁多聯邦角色中最鍾意佢，有情有意

你預左上落山都好辛苦上山多巨石陣，加埋落雨會好快唔夠體力；落山就碎泥，又斜，有一半路斜度高過45度，我落山仆都左幾次街

變咗日本風情畫
btw 見得太多unicorn越睇越核突
好似freedom咁有審美疲勞

零式戰鬥機

獨遊洗咩住酒店咁好住膠囊旅館咋，得耳機線有得抆

靖國神社隔離，遊就館

好多軍事同科技野（特別係二戰時期）睇，但一黎要比錢入場，第二成個付費展覽睇哂要4個鐘唔夠時間，睇左免費果層就要走

South Burning已經係一個好易記既名

都係，幼女控太濫
不過佢為高達迷，點都要去現場睇一次

但果日去有d失望，因為播片個畫面太淺色，搞多好多人睇唔到，結果得人聲、音樂同變型，氣氛唔算太好

Sry 對機動戰士系列有些少興趣，但認識唔深，成日睇完成套，大概記得起承轉合但就係成日唔記得啲人名 我心齡比較老所以依個角色我特別有代入感

我都係覺得78-2 靚啲

出到zeta再講

Zeta好快姐

大膽預測
2週年zeta
3週年獨角
或者再快d

到時候應該可以離地打

如果出到zeta 一大堆外傳機
ex s

你計漏左cca

星期四係佢

不了

機會都幾大

GP01FB+古姆加農2

隻GAME好難玩

ZZ都未有 何來獨角

分享下配色

吉姆3咪zz

都未出

乳宙真係好難升rank啊

總有d仆街單機出擊，跟住一兩個隊友想救機又出跟住全滅比人拉開分數，無限loop

400場見親VD虎都無乜好野

而且通常係隊友仲係多血巳經第一部俾人圍死先

岩岩第一次用鐳炮2，真係廢到

點解我反而係打打下班隊友死晒得返我一個係前面

自衛能力=0
HLV無埋真係完全垃圾

新人類

打到咁都要輸仲有咩好講

又一鋪係咁，我屌你老母

獨遊住酒店Call 囡囡

禮拜四朝早個免費抽，大家會等1點更新定抽咗先？

依家好興得返五秒自己友隻殘血唔識退俾人打爆
最近十鋪有三鋪係咁輸
其餘七鋪係隊友廢到俾對面壓殺幾千分

更新左先抽啦

第3鋪又係打10萬 4000分，又輸，再輸棄驚

我未中02，但又唔想倒錢落海

印象中你A- 喎，A區都咁絕望咩？

A區都試過一開波輸5000

係呀，A埋
比d殘廢搞到落返A-

A先多on9 根本咩區都多
比人4打2 出面仲3個追1個玩捉依因

要塞內部玩到啲人以為自己好好抽一打幾

反而我打法係 打停 > 劈一刀就轉下個
有時BD3 中距就放飛彈幫隊友打停而唔補刀
但好多撚樣就係唔係都衝埋黎下格，打鳩埋我

咁你係咪真係咁有需要有GP02先
有需要咪抽

見過好多次啲友拎住支筒狂追殘血精渣(非TB)
係咁射係咁miss，都唔轉頭炮掃埋嗰兩滴

點樣先可以carry到宇宙d撚樣

真係好興見到殘血就衝
跟住畀人喺後面筒佢
跟住就畀人圍死

組隊先破解到 通常打得齊啲都有組
3個一組咁 齊上齊落

自己都做狗衝撚樣就無所謂car唔carry

屌，一隊GP02打宇宙廚撚到仆街

尋晚四號開場就屌死左部02
炮-槍都接近15000

就係有班傻閪都一週年仲好似新手咁
極少遇到有意識救人嘅隊友
多數係對面隊先有 仲要成日斬鳩埋我
由我死 點勁都輸啦

GP02見到京寶應該直接走
搏佢唔搞你

輸到唔想玩了
5鋪上3-4個榜 都要輸輸撚到圖都廢事cap

純粹係GP兩部02屈過01
而且倒咗成17x coin落去都唔中有啲揼春啫

又三場全敗 越高cost啲人越on9

其實真係意識問題
我地嗰日打內戰真係大家實力相當
打到後尾有幾位團員要抖，換左街人又輸到冚家拎

真係要睇下咩位
試過遠距離瞄腳放Mega俾個盾頂哂

依家宇宙唔敢打無限
對面一兩個識玩既高機勇Lv3 已經屌打我地隊
玩400場自己用BD3 安安穩穩算

好撚多都係回鍋玩家見送幣同有免費pool先玩
明明佔上風都唔追擊,係到賣隊友

宇宙地上都鳩 400都一半半
唉 我都唔知 抽隊友抽機game

400宇宙 同 BD3 有得打下就係光魔
所以算係易掌握好多
加上低 cost (對比 無限制場) 血唔多
對家再勁都唔可以一部殺幾部

宜家bd2係咪易咗抽中

無改過機率
易中都係step up連發易出三星姐

易中係step up 五選一

自從一週年，宇宙改獨立RANK，已經無再為左升而打，或者覺得自己技術唔夠，慢慢打開心就好，地上就快跌落A-，不過都係遊戲一場，得閒內戰輕鬆下啦

今日入去送咗十個幣，一抽抽中咗，但我都唔玩exam機 亦都唔識用光槍

唔慣用EXAM咪當保腳/無敵擋炮用
光槍可以慢慢練
利申:唔識玩格機

弱智 連輸6 7場 下下人地第一波未完自己隊有人死2次以上 有鋪係基地場落左下面救隊友 之後比人地6部一齊反包圍 其他4個係上面做汁男射射射
有隻量雷睇住我比2個打都唔幫手轉頭走 十足十元朗個2個黑警咁

有一絲嘅幻想，希望會出到馬反
利申:沙撒比好好J

正式宣佈 全晚打左十場以上贏得一場
點解可以咁撚痴線

慣咗喇，啲人永遠唔識推條線上前先大機會贏到，次次都龜到連人帶機捐返入老母個閪到咁款

遺憾咁話你聽好似真係無...
Breaker3?

最好玩應該都係GBO2

梗係買new breaker啦 玩完所有gundam game都係神作

近期日版gundam versus有特價我走去望下
加齊dlc要14000円，差唔多成千蚊，戇撚鳩

Breaker 3 其實幾好玩,雖然後期d boss斬到手軟

衰戰鬥拉得太長
有啲長關真係loop嗰幾招技loop到悶

gvs出名lag 我真係唔夠膽入手
有冇人打算挑戰mobile版breaker

呢啲垃圾驚幫佢刷左下載數就係鼓勵佢再接再厲
自由砌自己高達做賣點嘅驚要課金抽部件

事前登陸咗
當係挑戰下自己部電話嘅極限,各方面

今日又有蒼白換
諗緊換唔換好

自己電話嘅極限（X）
自己忍耐嘅極限（O）

咁好玩梗係換
但我似乎唔夠卷

換咗 幾好玩

我換左吉姆特裝型
之後發現自己已經唔識玩筒
All Miss

用R2有咩問題
呢兩個日本仔雙排係咁打字屌我用後期型
仲要轉埋lv1龜霸

結果隊友係咁走
我地就玩左三個字都開唔到場
最後分左去第二隊先開到場

R2 450打後接近場場都見喎

無限最近都常見
仲有最近常見heavy gundam...

自訂戰啲人廢到癲
同隊隻Gunner死龜喺港灣自己個屋頂
完全無視打到對面隊後面個cover位
之後隊友就一個個咁由A點行去C點送頭俾人圍
點打啊

得個樣,爆完氣都壓唔贏援
好似做親隊友都係送分嗰個咁

4個人入面有個人網速唔夠快咪會lag

挑戰電話可以承受衝擊嘅極限 (O)

Ggen都頂唔順嘅我
breaker我應該會打爆部手機

heavy就真係不了

汎爆氣會壓得贏援？

當京寶用

自從可以拎筒之後好用超多

心思思想換蒼白嘅爸打唔好中伏啊
真係得個樣

我發覺我光槍準高過筒

忍忍手等DP

Mobile隻ggen

樣都夠

單抽gp01

呢個咩bug黎
試過幾次都係咁

90抽仲未中到

全場睇唔到人+落唔到機？

係
試過call左上唔到
有時可以殺對面兵仔

我見差2個當月任先有10張金卷 諗住單抽睇下有冇當月ms

好古老嘅bug 仲以為fix咗

右上角咪有寫

早排試過 喺剩兩分鐘左右變左空氣人
睇住隊友五打六啲擊破通知係咁跳 比佢地帶住贏

隊友:真可靠呀!
最尾都贏到

幻之第六人

分唔到bug罕見啲定咁可靠嘅隊友罕見啲

抽gp果陣抽到呢隻

其實唔係好識用

其實算唔算t1機？

受重力束縳既人類

其實t1係邊隻？

機司

437卷唔知換唔換好

司師

我仲等緊NT1

NT1已經玩左百鳩幾次
真心好用

支光槍完全係可以鳩射 仲要手炮好高攻
登場到而家都係其中一隻最強汎

京寶最傳奇 一出就比人屌脆皮
一出lv2又榮登最強寶座

玩落都係覺得nt1好用啲 gp01高50cost但暫時未feel到高一班 主要係用慣左前者之光槍後者好難用

支光槍好易上手

你講nt1? gp01入雪櫃了

聽日出第2彈之前，今日又會爆post啦

緊係nt1
GP01 支槍好唔順手

執執個reload即刻變神器

支槍個等待時間間長咗少少

好易搞咋支鎗 改做5彈可以連發
已經係神器 問題係佢搞唔搞

miss 1槍個空檔好尷尬
nt1射完又射
搞到隻01有啲雞肋咁

仲未有01
幾時先肯公佈step第2彈

Nt1可以中距離拉射
01都係埋身格鬥算啦

呢部肯定會修正
連日本仔都話唔得

加彈同改做食到回彈舊件啦

可能我對01有偏見 因為我印象中用nt1單挑01係不落下風 我諗起之前有巴打講佢通常都會派啲唔岩你打法既勁機比你 我都唔知幾耐無中過援

你咁講呢排又好似真係好少中援

你拎部抽水系GP01同單挑神器之一NT1比

剛剛嗰場遇到隻隱形步兵
平地見到個箭咀，行黎行去都搵唔佢

最尾俾佢放炸一秒反cup

係呀 所以我意思咪nt1用途無01咁單一

如果同Cost我都幾肯定NT1冇可能贏唔到GP01,武裝同LV距離太大

我中左fa之後main援 回坑之後中親都泛同突咁制 淨係中過炮勇lv2

低50都夠哂做 同級不敢想像

500c G4 已經壓殺 550c GP01
內戰親測

你明明係講緊NT1打GP01係不落下風
NT1單挑GP01都屈唔死就笑死人啦
GP01最多打到1set
有邊部450up係單挑輸比GP01

手炮都射撚死你

我廢事講到咁盡比人屌我唔識用姐

呢排狂用GP02搏下遲下中G6 LV2

真 打撚到佢埋唔到身 佢射我一槍我射返佢三槍

GP02比想像中好用

我睇日文片同台仔就剩係識
Bd23 nt1 4號機 泥岩炸

其實我都係玩左幾個禮拜

地雷預備

四分鐘對面都係0殺
妖精做ace都照贏

A rank?

[PS4]Gundam Battle Operation 2 [44] 幾時改返GP01支槍！8月5號齊罷工

自推